ek3問題

今日試左部ek3 一俾少少油唔踩架車好似冇哂力咁 睇到架車好似蕉中尾都改齊 會唔會係咁改令到架車咁呢 有冇高手可以講解下 想學下野

巴打之前見你搵7人車同咬地
點解最後會變左ek3
你指縮油會無力? 得1.5 改到直通可能頭段會無力

細cc 蕉中尾改直通 再改埋菇 低扭應該差過K car

因為依家需要部腳車多啲 唔想買部自己中意嘅車做腳車 同埋見啲巴打話七人車慳油係無可能 咪打消念頭囉

如果改左電腦配合番個空燃比會唔會解決到個問題？定係1.5偈冇得搞

冇 改喉唔夠 back pressure 點搞都冇辦法

你咁搞可能都會好食油
1.5 做腳既建議唔好搞咁多野

改返條喉好過

我自己想要原裝 不過睇親都激改 攞錢還原又有啲on9

原裝野先值錢
還原唔on9

咁又係 但係原裝都難搵

K3直出直入冇低扭好正常

ES8 啦

但係啲人話es8好差 唔好揸又成日壞啲細野

咁GE8算啦

做腳姐 1.5 組別都算係咁
es8朋友有渣 都無投訴 樣又斯斯文文
壞就無乜野好壞都
好渣好玩個筆直你又會想買翻咬地沙
其實咬地沙做腳都可以姐

假如有心搵原裝可以係日本bid部翻黎
自己一手一腳跟住都會滿足的

altezza 其實計埋啲discount洗唔洗2蚊一公里

冇咁貴 IS200以前15蚊油價再Discount完輕腳咪1.2-1.3 重嘅1.5
Altezza 重嘅1.6-1.7
原裝應該會再平啲

利申: IS200+Altezza

咁都可以喎 咁睇下啲盤先

altezza 仲揸緊？

小揸 is200多